結婚想係酒店出門 求推介

有無巴打結婚果陣老婆酒店出門
想要市區同套房

結婚使唔使搞咁多嘢
我決定將來結婚budget 超過兩萬就唔結

你鐘意細搞未細搞

Suite 既五星級一般都2千到5千左右 傳統野點火唔會俾做 撒米個d要問清楚邊度可做

尖東 個幾間5星可以問一問

人地想大搞未大搞
有咩好批評
我理得你結唔結
答非所問

無知一問 點解要係酒店出門？

酒店出門，可以有接駁巴士免費接送，完。

百佳

屋企太細同亂塞唔到太多人

節儉係美德黎 希望你成功！

多謝巴打意見